點解要打空氣?

因為居民唔鍾意示威者囉